唉屌 頭髮又開始長了 一諗起要入salon剪頭髮就驚到震。。。。。

我仲驚過你

我男仔

你係負責剪果個？

聽日返pt做塊鏡

幾廿歲人仲咁介意自己個頭

我外表得18

試下自己剪

第一次去果啲salon 次次話冇指定邊個師傅都會俾佢地細細聲討論 究竟係咪一定要指定先得

咁佢哋都要傾邊個來剪你啩

我幫你剪啦

膽小鬼連剪頭髮都畏懼，棉花也能令羊仔受傷